{
    "The mod cannot be loaded": "无法加载该模组",
    "The mod cannot be unloaded": "无法卸载该模组",
    "The mod cannot be enabled": "无法启用该模组",
    "The mod cannot be disabled": "无法禁用该模组",
    "Mod {0} already loaded": "{0} 已加载",
    "Unrecognized mod type: {0}": "无法识别的模组类型：{0}",
    "Mod {0} not found": "找不到模组 {0}",
    "Query memory stats": "查询内存统计",
    "LeviLamina's main command": "LeviLamina的主要命令",
    "Load mod {0} successfully": "{0} 加载成功",
    "Failed to load mod {0}": "无法加载 {0}",
    "Unload mod {0} successfully": "{0} 卸载成功",
    "Failed to unload mod {0}": "无法卸载 {0}",
    "Reload mod {0} successfully": "{0} 重载成功",
    "Failed to reload mod {0}": "无法重载 {0}",
    "Reactivate mod {0} successfully": "重新激活 {0} 成功",
    "Failed to reactivate mod {0}": "无法重新激活 {0}",
    "Enable mod {0} successfully": "成功启用 {0}",
    "Failed to enable mod {0}": "{0} 启用失败",
    "Disable mod {0} successfully": "成功禁用 {0}",
    "Failed to disable mod {0}": "{0} 禁用失败",
    "Name: {0}": "名称: {0}",
    "Author: {0}": "作者: {0}",
    "Description: {0}": "描述: {0}",
    "Type: {0}": "类型: {0}",
    "Version: {0}": "版本: {0}",
    "Entry: {0}": "入口: {0}",
    "There are {0} mods: {1}": "服务器有 {0} 个模组： {1}",
    "Not an actor origin": "命令发起源非实体",
    "fail to convert position between dimensions": "维度坐标转换失败",
    "Teleported {0} to {1} {2}": "已将 {0} 传送至 {1} {2}",
    "No target": "无目标",
    "Query serverversion information": "查询服务器版本信息",
    "This server is running game version {0} with §bLeviLamina-{1}§r.": "此服务器正在运行的游戏版本为 {0} 并带有 §bLeviLamina-{1}§r",
    "LeviConfig load failed": "LeviConfig 加载失败",
    "LeviConfig rewrite successfully": "LeviConfig 重写成功",
    "LeviConfig rewrite failed": "LeviConfig 重写失败",
    "LeviConfig failed to save": "LeviConfig 保存失败",
    "Debugger detected, CrashLogger will not be enabled": "检测到附加的调试器，崩溃记录器将不会被启用",
    "Couldn't Create CrashLogger Daemon Process": "无法创建崩溃记录器守护进程",
    "CrashLogger enabled successfully": "已成功启用崩溃记录器",
    "Detected the existence of another BDS process with the same path!": "检测到存在另一个具有相同路径的 BDS 进程！",
    "This may cause the network port and the level to be occupied": "这可能会导致网络端口和世界被占用",
    "Do you want to terminate the process with PID {0}?  (y=Yes, n=No, e=Exit)": "您想终止 PID 为 {0} 的进程吗？(y=是，n=否，e=退出)",
    "LeviLamina is a free software licensed under {0}": "LeviLamina 是一个由 {0} 授权的自由软件",
    "Help us translate & improve text -> {0}": "帮助我们翻译和改进文本 -> {0}",
    "Protocol version not match, target version: {0}, current version: {1}": "协议版本不匹配，目标版本：{0}，当前版本：{1}",
    "This will most likely crash the server, please use the LeviLamina that matches the BDS version!": "这很可能会使服务器崩溃，请使用 LeviLamina 匹配的BDS版本！",
    "LeviLamina is running in DEBUG mode!": "LeviLamina 正在调试模式下运行！",
    "Manifest is not a valid JSON text": "Manifest 不是有效的 JSON 文本",
    "Mod name {0} do not match folder {1}": "模组名称 {0} 与模组文件夹 {1} 不匹配",
    "Loading mods...": "正在加载模组……",
    "Failed to create native mod manager": "创建原生模组管理器失败",
    "Failed to load manifest for {0}": "为 {0} 加载 Manifest 文件失败",
    "Missing dependency {0}": "缺少依赖项 {0}",
    "{0} conflicts with {1}": "{0} 与 {1} 冲突",
    "Loading {0} v{1}": "正在加载 {0} v{1}",
    "{0} loaded": "{0} 已加载",
    "{0} mod(s) loaded": "已加载 {0} 个模组",
    "Enabling mods...": "正在启用模组……",
    "Enabling {0} v{1}": "正在启用 {0} v{1}",
    "{0} mod(s) enabled in ({1:.1f}s)": "{0} 个模组在 ({1:.1f}秒) 内启用",
    "Disabling mods...": "正在禁用模组……",
    "Disabling {0} v{1}": "正在禁用 {0} v{1}",
    "Mod does not exist, or the manifest is empty": "模组不存在，或者 Manifest 为空",
    "{0} still depends on {1}": "{0} 仍然依赖于 {1}",
    "Dependency {0} of {1} is not enabled": "{1} 的依赖项 {0} 未启用",
    "module: ": "模块： ",
    "missing module:": "缺少模块：",
    "missing procedure:": "缺少符号：",
    "Dependency diagnostic:": "依赖诊断：",
    "The mod does not register an unload function": "模组没有注册卸载函数",
    "Statistics has been enabled, you can disable statistics in configuration file": "统计已启用，您可以在配置文件中禁用统计",
    "Not the expected type": "不是预期的类型",
    "unexpected end-of-file encountered": "遇到意外的文件结尾",
    "unterminated comment, missing closing '*/'": "未终止的注释，缺少“*/”",
    "not a number": "值不是数字",
    "number out of range": "数字超出范围",
    "'\\u' must be followed by 4 hex digits": "'\\u' 必须跟随4个十六进制数字",
    "strings omitting quotes must be trivial characters": "省略引号的字符串必须是平凡字符",
    "quotation marks illegally escaped": "无效的引号转义",
    "surrogate U+D800..U+DBFF must be followed by U+DC00..U+DFFF": "unicode字符 U+D800..U+DBFF 后面必须跟有 U+DC00..U+DFFF",
    "missing U+DC00..U+DFFF after U+D800..U+DBFF": "unicode 字符 U+D800..U+DBFF 后缺少 U+DC00..U+DFFF",
    "surrogate U+DC00..U+DFFF must follow U+D800..U+DBFF": "unicode 字符 U+DC00..U+DFFF 必须跟在 U+D800..U+DBFF 之后",
    "forbidden character after backslash": "出现反斜杠后禁止使用的字符",
    "ill-formed UTF-8 byte": "错误的 UTF-8 字节",
    "brackets are not closed": "括号未闭合",
    "illegal key-value pair separator": "键值对分隔符无效",
    "empty string": "空字符串",
    "unknown error": "未知错误",
    "{0} will not be loaded because the dependencies are missing": "{0} 将不会被加载因为依赖项缺失",
    "{0} will not be loaded because the dependencies can't loaded": "{0} 将不会被加载因为依赖项存在冲突",
    "{0} will not be loaded because the dependency are in loops": "{0} 将不会被加载因为依赖项存在循环依赖",
    "{0} will not be loaded because the dependencies are not loaded": "{0} 将不会被加载因为依赖项未加载",
    "{0} will not be loaded because it isn't using the unified memory allocation operator": "{0} 将不会被加载因为没有使用统一的内存分配操作符。",
    "Extra Info:": "额外信息：",
    "Crash the server": "使服务器崩溃",
    "Crash the client": "使客户端崩溃",
    "Query client version information": "查询客户端版本信息"
}